如果過1000負評我宣布永遠退出感情台

先来个正评儿

感動